關於連儂牆 有啲嘢想講

其實大家唔需要為比班仆街拆牆而動怒
連儂牆只係遍地開花嘅一種姿態展示

如果由佢拆 唔好同佢肢體衝突
然後等大家放工 夠人手去貼更多 貼滿成個區
班生蕃應該更加嬲

所以記得唔好為啲小事嬲 不受傷 身理上心理上都係

另外 記得每區都要散葉
13/7 上水
14/7 沙田
21/7 將軍澳

push

g持

預左冇就唔怕

由佢撕 唔好受傷

遍地開花係重要
但中間都要有條花路去上水同沙田架
做文宣呀 朋友

拆一貼十

籌錢買多d 3M貼喇